有無絲打整過容？

香港定外地？整左幾錢？

想整但唔知應該特別整邊部分
係醫生俾意見 定係自己落order決定點整？

推

你想整乜

就係唔知想整乜 但想靚

你男友比你整咩

點解唔整得？

咁你應該要由頭執到落腳fatc

意思係唔知點specific講點整

淨係想收雙下巴，之前睇過埋線好似ok,
但前排上youtube睇左個女仔由16，7歲開始整容到而家21歲，佢話好後悔，拍片叫人唔好試

我幫你整

埋線隆鼻個個？
我都睇左，真係打撚死都唔整

係？？
咁點先可以靚啲

點解要狙擊我

係呀，佢本身都幾靚女啦，佢真係整到上哂癮

佢勸啲女仔比錢去做靚嘅facial好過喎，
佢話好後悔但又走左去整額頭同嚟緊會漂白

認真我寧願打針

做乜咁多疑

想削骨 我五官ok
衰係面長
不過諗下算，又窮又冇膽